今次試第二間pizza

£5.99 有六塊 雞翼唔值但因為我好鍾意食先叫嚟食
個crust又幾正喎

呢個時間開個咁嘅post

最鍾意3更半夜開嘢食post

外國？

係啊

菠蘿

Homeslice 4鎊@slice，一塊10吋，抵屌過呢5鎊幾

菠蘿食落好爽
homeslice我都成日食

仲要附近員工有折，3鎊幾@slice

屌...好想食
聽日去食先

個vegan mushroom 好食過唔vegan 冇辣椒

仲有咩好介紹

Ole & steen 有個入面有冧酒既roll 3鎊，細細個，幾好食

LM

£5.99 有六塊